想收部小米

要黎做後備機
唔洗好新
$800 下
留低tg

4i 你考唔考慮？

tg : nissinsonface